[
  {
    "Question": "¿Qué Pokémon evoluciona usando Piedra Agua?",
    "Options": [ "Staryu", "Eevee", "Poliwhirl", "Shellder" ],
    "CorrectAnswer": "Poliwhirl"
  },
  {
    "Question": "¿Cuál es el Pokémon número 25 en la Pokédex Nacional?",
    "Options": [ "Pikachu", "Raichu", "Nidoran♂", "Jigglypuff" ],
    "CorrectAnswer": "Pikachu"
  },
  {
    "Question": "¿Qué tipo es efectivo contra los Pokémon de tipo Dragón?",
    "Options": [ "Hada", "Eléctrico", "Roca", "Volador" ],
    "CorrectAnswer": "Hada"
  },
  {
    "Question": "¿Qué Pokémon legendario es conocido como 'El Guardián de los Mares'?",
    "Options": [ "Lugia", "Kyogre", "Suicune", "Manaphy" ],
    "CorrectAnswer": "Kyogre"
  },
  {
    "Question": "¿Qué Pokémon puede aprender el movimiento 'Flamethrower' (Lanzallamas)?",
    "Options": [ "Charizard", "Arcanine", "Ninetales", "Todos los anteriores" ],
    "CorrectAnswer": "Todos los anteriores"
  },
  {
    "Question": "¿En qué región se introdujo por primera vez a Lucario?",
    "Options": [ "Sinnoh", "Hoenn", "Unova", "Kalos" ],
    "CorrectAnswer": "Sinnoh"
  },
  {
    "Question": "¿Qué Pokémon tiene la habilidad 'Intimidate' (Intimidación) por defecto?",
    "Options": [ "Gyarados", "Salamence", "Arcanine", "Todos los anteriores" ],
    "CorrectAnswer": "Todos los anteriores"
  },
  {
    "Question": "¿Qué Pokémon es conocido como 'El Pokémon Espejo'?",
    "Options": [ "Ditto", "Mew", "Mewtwo", "Zorua" ],
    "CorrectAnswer": "Ditto"
  },
  {
    "Question": "¿Cuál es el Pokémon más pesado de todos?",
    "Options": [ "Groudon", "Celesteela", "Wailord", "Eternatus" ],
    "CorrectAnswer": "Celesteela"
  },
  {
    "Question": "¿Qué Pokémon tiene la forma de Gigantamax más diferente a su forma normal?",
    "Options": [ "Pikachu", "Eevee", "Meowth", "Charizard" ],
    "CorrectAnswer": "Meowth"
  }
]